打草驚蛇唔可以成日用

兵法既野虛虛實實無問題
打開曬肚皮乜柒都做唔到
但夾兩成虛好啦
真係搞到自己友杯弓蛇影就多撚左

推，回正軌了各位

其他人都咪鬧了，撚到狗當bonus, 撚唔到當放鬆下

唔好比班狗覺得mon po就可以了解全部動向

幫推

就係話緊你啊黑狗

下次傾燒警察宿舍添啊，守係屋企啊笨柒

推，唔好內部分裂

大家呢排情緒都好繃緊，放鬆下不失為好事